行山撚，再行哂條麥徑

新年做左不考子上左山，仲要行唔哂
所以今次清明做返考子上山陪先人同找數

開錯台，大家可以岀返去